睇賽程利記有機會榜首到季中

去到第八輪主場對鏝先叫有d 考驗

車熱

鏝係痢私家雞黎
真正有威脅係果3隊升班馬

連勝到季尾啦

榜首到完季啦

上年贏完榜首鏝城
下一場即刻輸比榜尾史雲斯

鏝迷都話利記驚鏝笑大人個口

到尾啦